醫管局染紅只需國際出手，我地將佢揚威國際就可以

盡快將事件揚威國際，露則呢班揭露者會被威脅而封口
呢單野唔需要由我地遊行做埋，靠國際強國就可以